[一定要罷工，推上頂] 醫護罷工先係真正「抗疫」

而家林奠分明就係玩緊「攬炒」等社區大爆發，不斷引入病毒。等醫護覺得自己良心受責出番黎。林奠要「攬炒」，我地一齊「攬炒」。就算喺香港大爆發，希望醫護朋友繼續罷工，一定一定要保住自己條命，大家都有屋企人，點解要醫護死?

唔好再俾任何人道德騎劫，做人可以自私啲（全世界都係自私撚，點解醫護唔可以自私少少？）。我讀nursing 唔代表我要犠牲條命黎救人，我今日留番條命，日後可以救多千個萬個人。

要開工就叫班高層自己開，個個坐冷氣房話反對罷工，又唔見你地落前線。仲有班私家醫生話無口罩要人捐，平時都搵左唔少錢，而家仲要市民同你倒貼?

有人話醫護大罷工會比政府有位引入內地醫護，其實呢，呢個plan政府一直都有。個垃圾政府最後無論點會都咁做，只係差在用咩歪理。

case A) 醫護大罷工：人手唔夠，好需要內地醫護人員
case B) 唔罷工，但抗疫後犠牲左大班醫護：少左班人手，都係好需要內地醫護人員
case C) 唔罷工，抗疫後極少傷亡：有左今次經驗，評估過後其實都係好需要內地醫護人員，以防日後再面對類似情況，會出現人手不足

既然罷唔罷工，個政府都可以有理由? 咁點解唔出黎搏一搏? 大家肯搏，都仲有機會，唔搏就一定輸。我地香港人唔似外國咁可以一口氣KO政府， 我地短期作戰唔到，就一定係靠長期作戰。罷工已經係我地最強武器 (之前一直罷唔到工，嗱，而家就黎命都無埋，真係仲要返工? 搵咁多錢有咩用?)。 到日後香港慢慢比內地侵食，香港人就得番啲低層工種做，中高層都係比哂內地人 ，到時香港打工仔可能連一日三餐食面包都食唔起。

其實最要睇醫生就係長者(包括某部份廢老)同埋啲假香港人（內地人貪香港醫療水平高），到時引入內地醫護，出左咩事唔好怨，因為就係大家一直唔出聲唔反抗搞到咁。到時就麻煩大家自己要身體健康，無咩事都唔好去醫院啦。

怕清算？個垃圾政府/國企就係一直用呢樣黎對付罷工既人，佢一個個咁清算，就係想慢慢滅聲。要反擊，大家一定要齊心；政府清算一個人，全部人都要一齊保護佢。或者做出頭嗰個真係好難，個垃圾政府就係咁睇死我地香港人咁諗，所以先一直繼續耍鳩我地，不斷做啲低智野去試我地條底線。

香港人一直比人恰，而家真係恰到上心口，係咪要到以後無人再敢幫自己出聲?

話哂醫護都係專業人士，香港垃圾政府唔要你地，其他地方大把機會！最緊要留住自己條命去救更多既人。

政府一日唔肯跪低，醫護都要齊心罷工，政府係令「武漢肺炎」喺香港出現既最大兇手，要解決政府，咁先係真正「抗疫」！